連鎖快餐店的環保係咪真係咁環保？

你地知唔知，D塑膠刀叉、飲管係石油提煉副產品黎。副產品係石油提煉必然出現的野黎。

相反，改用木棍，木刀叉，紙飲管的話，因為多咗製造order，加速咗木的消耗，更多的樹會被劈咗落嚟，後果係點相信大家都知!

現在的環保係咪真係環保咗？

要環保麻煩大家自己做起，而唔係連鎖快餐店為咗減低成本的方針

佢地話d膠分解時間長過木多多聲喎